拉撚曬你班暴徒！

說好的一次比一次難拉人
大佬啊 人地依家鳩拉人 理撚得你街坊定義士
係唔係都拉左先 告唔入最多咪遲啲靜靜雞放左你
用被捕人仕嘅數字同反對通知書兇班和理非 (被捕不等於告得入)
等勇武無support 再慢慢拉啲拉啲
拉夠1000個已經贏成條街啦
可唔可以be water
唔好戀戰
跑得慢嘅企後少少/早啲跑

驚青嘅企埋一邊唔好變左人肉roadblock

Sorry未開過post 1999但每次見到有人比狗擒左都好心痛

屌你老味 而家燒吓衣都分分鐘俾人告縱火
講經咩

講到1999希望大家明